【爺爺還好嗎】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1

2

阿滕好正

潮偉好橙

Get French Football
@GFFN

Claudio Ranieri is in discussions with Tottenham Hotspur about a managerial role, according to Nantes-based paper Presse Océan.

聽日有傻強睇

仲有件支那妹

又係逆緣時間

Ho yeah!

請到人未牙

好想再見到爺爺笑

大笑都得

Diu ready

仲睇 unnatural
睇人事女惡魔 菜菜緒對腳好過啦

含笑九泉

始終都係雲帥好

成班反雲狗！

我愛爺爺

反雲狗含笑九泉

@SkySportsPL
3分3 分鐘前
更多
WHAT WOULD ALLEGRI BRING❓❓

We examine the Juventus manager's credentials as Arsenal place him on their shortlist:

反雲狗含笑九泉就有

爺爺

@NorthBankView
跟隨 跟隨 @NorthBankView
更多
回覆給 @moleyfootball
He has been playing 4321,4231,442,352,343...

Allegri doesn’t use a set formation; it’s fluid

我點樣原諒你牙

Fifa?

任我飛

抵啦娶大陸妹

ok

@BarclaysLeague
4小時4 小時前
更多
Juventus believe Massimiliano Allegri will stay despite @Arsenal link

整容

👒唔怕戴 最緊要除得快

反屌黨

要76

未到半季就屌爆76啦你地-.-

CARLO ANCELOTTI has demanded Arsenal raid Real Madrid for Karim Benzema if he is to replace Arsene Wenger, according to reports.

要返雲加

班撚樣迫走爺爺

Arsene Wenger is 100/1 to be the next Arsenal manager.

M記真係便秘神器，次次食完唔夠一個鐘就黎料

開始FF緊無左爺爺隊波會點

用拿卡頂住先

痴撚線????

次次食完都有料黎

Reports 姐係9up la
講真仲唔夠多前鋒咩
正氣馬而家輔助我朗搞到波都唔識入
要黎把鬼咩

我次次食完佢地d薯條就好濟

頭先係醫院門口差啲瀨

得咁小都濟

Auf wiedersehen Per Mertesacker, a footballing giant even bigger off the field than he was on it

大梅

你似屎眼有事多啲

好波！

天日ok?

你條女就屎眼有事

巧 巧耐茅童梨挽鳥

括約肌

OG到底有咩係唔識

食個 M 記一個鐘已經差啲喺門口瀬

佢比人屌屎眼屌得多

Bellerin on his future: “This has been my home for seven years. I sound like a Londoner, my friends are from London – it’s the place I want to be right now.”

Bellerin: “In the future, you never know. Obviously, I grew up in Barcelona, and when I watch them play I want them to win. The team are always going to be in my heart.”

擺明m記d野有事啦

雲加

買晒兩邊實冇死

又幫自己留後路

好想比sunlight 吸時間

即係遲下又愛回家啦

走無問題 問題係西價 然後要蝕錢買人

玩還玩 唔好玩屎眼啦

你返去俾你老婆吸精算啦

巴塞買左新右閘
唔會要佢啦

簽左6年約
冇理由要賤賣

同法比狗一樣
回家了

巴唔會要憶狗啦 咁撚垃圾
驚佢轉行做model好過

雲利尼下賽季有99%的可能性不會繼續擔任南特主帥。幾個月前，他的教練組成員之一就透露給他們的法語老師，稱他們下賽季不會在這裡了。

另外，雲利尼還缺席了球會75週年慶典，他回英國觀看了曼聯對陣熱刺和阿仙奴對陣韋斯咸的比賽。當然他給出的原因是他要處理倫敦家中的漏水問題。

南特其實不相信這個理由，這導致兩者目前關係緊張。

唔好再買疤d幻幻了
幫人養仔，大個又要愛回家

唔會教阿狗啦

Puma 係咪最後一年？
又hea do

Villarreal Keen to Re-Sign Returning Arsenal Midfielder Once Contract Ex... #ArsenalFC fanly.link/0a3ab2c824

卡叔回家

巴塞會唔會要佢呀

阿記比多一年約佢啦

比狗咁撚廢
巴要番佢真係無乜所謂
比夠錢就得

好想卡叔係阿狗退休

好撚柒，比adidas算啦好嘛...

又想撚我

要俾獌狗騎住喎

雲爺爺

6000萬鎊拎去

比狗都要賣
痴左線？

Diu 貴過拿卡

60m 唔賣?
60m 我賣埋臭燒都得啦

老老實實
如果巴塞真係買 我都幾肯定佢一定會走 邊個會唔想踢班霸
再者 我地連隊長都肯賣比人啦

比夠錢就拎去啦
咁多年約係手
無60m唔好諗
60m實有個比佢更好既後防

兩頭蛇

但依家其實只係佢一廂情願
人地無話肯要佢

1. Roberto 替工嚟 應該唔會長打
2. Semedo 如果融入得好就唔會成日坐後備

加埋本身係青年軍出身 打法 溝通都唔大問題

佢翼出身波底算好
反正踢疤狗都唔使做咁多防守
其實佢都算係咁啦
果陣踢得好同好多球會想買
疤狗又未買到 RB
佢都揀咗同阿狗續 6 年
起碼就算走都唔會要賤賣先

做得阿迷有個印象覺得疤狗買我廠d人
一定係賤價買

roberto都好似踢左兩年右閘，改造左啦

卡叔

偉拉b

大陸囝

垃圾fifa幾時特價

60m 賣奧燒

Get well soon Captain

雲加唔憂做：offer多到爆！

【體育】即將在季後離開阿仙奴的領隊雲加自爆，工作邀請多得超乎自己想像。

雲加（Arsene Wenger）早前宣佈在今季後就會離開執教了22年的阿仙奴，周三將出戰在位尾2一場比賽，作客李斯特城。在周二賽前記者會上，他表示：「聘書比我預期的多，但我還沒有分析及考慮，我希望專心在這裡工作直至合約完結那一天。」

68歲的他續說：「我一定會很活躍，我的腦袋需要工作。不過，我也不知道，我喜歡綠草，喜歡每天早上外出走走，我也不知道會不會繼續。我有豐富的管理經驗，總括而言，我會工作，至於做甚麼，我也不知道。」

對於自己的繼任人很大機會是安歷基或柯歷利，雲加說：「我知道他們都十分有實力。我將會像一名阿仙奴球迷，等待球會作出決定，再支持他們創出好成績。我認為越早公佈越好，因為大家都想有希望，而且他們也要好好為下一季準備。」

下集都黎啦喎

世界盃牙

其實呢兩個是但一個收貨

唔洗錢喎

爺爺擺明講自己比人逼走

好攰 想針

要賣一定唔賣畀巴塞，一定出賤價
要賣就一早賣畀其他隊，講真佢都冇進步過，有代替者依家都賣得

同semedo互換我ok
Semedo有爆破

大麻B有新女
唔怪得近排又腳仔軟

又係力架黎

小白同普多司機合作
加盟神户勝利船

日職隊咁有米

樓主還好嗎？

冇樣睇，可能人妖嚟。

老母黎咋

個衰仔遮住左

去屌架妹

爺爺留隊吧

「Merci Arsene 22」計劃

雲加離開了，為了感謝雲加22年來對阿仙奴的不離不棄，我們已有安排了小型飛機，選擇在雲加執教阿仙奴的最後一場英超賽事中，在空中展示橫額向雲加表示謝意，我們希望世界各地球迷能一起參予，所以是次行動將會以「眾籌」形式進行:
初步計劃 :
a) 行動經費 : 以「眾籌」募集， 金額不限，歡迎大家為雲加出一份心力。
b) 行動時間 : 5月13日
c) 行動地點 : John Smith’s Stadium (哈德斯菲爾德主場) 上空
d) 行動目的 : 世界各地阿仙奴球迷一起向領隊雲加表示衷心的謝意
e) 餘款處理 : 扣除飛機橫額所需款項後，如有多餘款項，將全數以”雲加”名義轉交「阿仙奴慈善基金會」作慈善用途。
f) 眾籌專頁連結將於5月10 日開放予公眾。

希望阿仙奴球迷們能支持和響應是次行動，一起為雲加送上謝意，讓他知道我們對他也是一樣不離不棄﹗

*「阿仙奴慈善基金會」資料 ：

Gooners20

召喚迷雲五虎

查蛇：100萬

今日番工比人捉入房
話覺得我唔係好適合公司

雖然平時番工唔算好上心
但佢忙個陣 我都一個人幫佢做左
四五個通宵
冇野趕先準時放工
就咁對我

轉工吧 辣殺boss

未過試用期?

入左去唔夠半年
之後請我個啲大粒走哂之後
話我同佢地風格好似唔係好岩
番工番到比人炒

走啦
U deserve better bro

過左
之前睇我個兩個senior 都走左
今日諗番 佢走個陣都有提我
話佢自己做野style 同佢地唔同
叫我小心啲
可能個陣已經有人唔想留我

急住搵工
好難搵到份好

都要搵啦
好快比人兜

有傳費sir就算死唔去都會失憶
突然覺得好慘
一生贏盡咁多榮譽但偏偏自己唔知道

佢將你軍前 就將左佢軍物

佢都已經講到
係最後通牒

依家好似已經regain consciousness
通常三個月內個functional status可以決定到以後係點
如果依家醒到就應該冇事啦

我個名
日日sd十份cv 出去總會有1份有interview
巴打，你覺得自己係有能力既就唔洗驚啦
我呢d垃圾先要驚

費sir送完禮比雲加冇耐就出事
突然覺得有d 野真係整定
唔怪得爺爺想係第二隊教落去
個人冇哂寄託真係唔掂

無得咁講既
費sir退休個陣都好老
同埋都退左休4定5年

Ex-Manchester United manager, Sir Alex Ferguson, is out of coma and showing promising early signs of recovery following emergency surgery on a brain hemorrhage, family sources say. According to the Sun, Ferguson has been sitting up and talking to family and friends.

Is Bellerin Barcelona-bound? Arsenal defender addresses exit talk

Bellerin told luxury online retailer Mr Porter when quizzed on the exit talk: “I don’t know what to say – football always changes. I’m so happy here.

“This has been my home for seven years. I sound like a Londoner, my friends are from London – it’s the place I want to be right now.

“In the future, you never know. Obviously, I grew up in Barcelona, and when I watch them play I want them to win. The team are always going to be in my heart.”

做邊行?

Jeorge Bird @jeorgebird

Some seats being replaced at Emirates, part of summer improvement works.

爺爺不如去教PSG啦

PSG: 歐戰咁廢不了

爺爺:我有錢我會冇冠軍

杜曹教巴黎呀

Hearing that Allegri will almost certainly be Arsenal's new manager as things stand.

He has laid out a plan that involves bringing Giorgio Chiellini, Radja Nainggolan and Kostas Manolas to the club, as well as at least one attacking option.

點解會有基亞連尼呢
因為佢今季完約

Allegri: “Marotta spoke highly of me and for that I’m grateful. I have a great relationship with the club and at the end of the season we will sit and plan for the future.”

等睇佢繼續留祖記

不敗果年人腳都 8 強出局你估容易

The stories behind our best Wenger pictures

Our manager is one of the most photographed people in sport, and by Stuart’s estimation he’s kept around 20,000 shots of the boss since taking his first Wenger picture in 1996.

“He was staggered when I told him how many I’d taken,” said Stuart. “He couldn’t believe how many there were and he’s not comfortable being photographed, but he understands it.

“He’s been good to me, he’s helped me and allowed me to become a better photographer because of the access he gives me. I know my limitations and I know I can’t push him too far. But he’s never turned around and said ‘no’.”

連攝影師都多謝雲加

QS

我淆佢 個attacking option
係搵巴神過黎咋
因為巴神都係今季完約
佢地之前仲有合作過

前面買人把鬼咩

完約免簽 唔洗錢只俾人工

講緊唔需要咁多個前鋒

唔知啊 我都係估下
作寫話要attacking option ma

Stuart Macfarlane: "When the plans were put in place to move to Emirates, when we bought the land, I was asked to come up with an idea for a picture that we could do before. I asked if we knew where the centre spot is. The architect said yes, so I suggested we took the manager there and tried to place him in the same spot all the way through."

好PRO

Pricey=阿狗攝影師

In recent months Pricey has developed a very unique relationship with the boss. When they’ve been short of players for the staff football and Pricey’s been up there working, they’ve asked him to join in. Pricey played on the vets team - which the boss is obviously in charge of - against the youngsters, and last week Pricey scored an unbelievable goal in the last minute of the game and we’ve got it on the analysts’ video!

Pricey scored with a left-foot volley and the boss went down on his knees and started punching the air. When we walked out for training the next day the boss had the biggest smile on his face because he saw Pricey and I think he just loves him because he’s got so much energy and does all the running for the older players in the team!

祖記教練緊係叫祖記前鋒過檔啦
戴巴拿

又一個靚仔

起碼一億起

屌帥 Come on!

巴神
有拿卡，羊買佢返嚟搞事？

Toby想留係倫敦 新蘇金寶？

屌你老母修狗咁都降唔撚到

年年搞鳩爺爺

年年西波朗都搞9爺爺就真
仲有雞湯都唔係咩好野

法比安

修記

主場都輸

去轟

睇史雲斯同哈迪斯

和就好睇了

巴今年咪又係8強

史修兩隊成日都做鳩爺爺 降哂咪好

捉到一隊都巧

又落雨

cls
日撚日落雨

落足成個星期

上場如果唔係個球證唔吹雞
佢而家38分穩好多了

屋企有大曱由死入黎

爺爺farewell
天都哭了

避雨牙

耐唔耐都有大曱由入屋
Cls
而家夜晚多數閂晒窗
閂漏一個都出事

好彩養左條爬爬服役

馴獸師

I can now reveal.. last summer allegri met arsenal officials. He wanted the job. Board members voted wenger stays. Arsenal have contacted allegri again and he is very very interested in taking the job once again. Although he said he will not negotiate midseason.

上次一早爆羊會黎果個page 黎

It is also true that arsenal have contacted Enrique. This isn’t because he has now become our first choice. This is because we know we can’t pin all our hopes on agreeing a deal with Allegri. Enrique is interested and Enrique wants the job.

Enrique is asking for a massive wage also. Somewhere in the region of £14m a year.

根據BBC的消息，阿仙奴沒有為招募新帥設定截止期限，但是他們有信心在世界盃開始之前，也就是6月14日之前，敲定球隊的新帥。

屌帥

你地無咩

艾歷尼同祖記高層關係咁好,可能又被說服繼續留隊

幾時收工牙

安歷基都好啦

人工太貴 唔考慮

險簽安歷基>險簽屌帥>險簽76>deadline 成功簽羅渣士

雞湯又話換撚咗帥好勁既
屌牙我想修狗降牙

好撚眼訓牙

第二選擇係阿迪達

轉會窗完咗先黎

真係牙土我屌你老母屌到2936

兩隊都垃圾，一齊降

真係牙土我屌番你老母屌到2937牙

又黎五十路

修狗應該降唔撚到了

真係牙土我屌你屎忽屌到3039牙

過埋聽日就完sem
好興奮

yes 930 ugym
不過11/5 2359仲有份major report...

死基佬

羅渣士講明留隊啦

雲加=爺爺
摩奴=daddy

咁屌帥 長輩名係乜？

屌爺

爺爺 留任

屌你

................14號就開暑sem
加油 嗚嗚

14/5.. intern... 9-5..... till 2/8..... diu....

......痴撚線公司

9-6 sor... diu...

煙腸返工都係9hea

好撚大雨

返到公司了

Jump未

出去淋雨

10-5 best

暑假了 開始溝新女神未 ？

屌屌

4-5 breast

好想財務自由

10-6就可以，我唔貪心

漫漫長路

子普返工=屌ol

Mk狗u sin係

好想收租fatfat

U 200手5仔，收息fat 過收jo

Wa diu

Adore

大戶

又屈
迷普狗黎

又jer.....

想做u 隻狗

你女神都唔so你啦,佢走唔走關你撚事
可能到你溝到第2件佢又唔抵得返黎溝返你轉頭,女人都係賤

$78呀

$78 x 400 x 200
市值6球幾

有茅收息組合介紹

痴線升十鳩幾倍

DLLM樓上ALL DOG

大芋

灰灰的天 空空的街千串細雨點

有冇ching知道邊到印字好 想印雲加

No.7之前印過都ok

打手即將進場

召喚打手599

No.7 幾好牙
老細幾吹得水

Chin U 同學仔

禾讀緊city

原來係三大
因為我都十四號開學

7仔平定kitxxxx平

原來係個間深圳大學分校

kitxxxx 不過 7 仔印得好
我印左黑粉禾

University of Shenzhen (Hong Kong)

7仔啦

搵多d錢第時洗驚冇女咩

升中四了

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

我見kitxxxx 印爺爺$250

有無圖

我照做了，究竟什麼地方出錯

又黎

年過三十毒撚區

食到kasin 刀毒撚........

佢Facebook 有

兒登邊有咁多年過 30

印爺爺𣎴如等方 merchandise
希望有簽名版

官方

呢度個個儱，廿幾碎已經係winner

有teamsheet同match day programme

Confirm左有？

咁等官網算

原來今季入球top 3

點會冇
20 周年 merchandise 多到搶錢咁
連基佬走都剪爛件 match worn shirt 放入 N 個 key chain 到賣

No7 印字最好

Kieran Gibbs

Horrible feeling to be relegated, especially after our recent form as a team! It’s been a wild season on and off the pitch and has been a huge learning curve. Whatever has gone on this season there are no excuses we haven’t been good enough for the majority of it..

英冠料

假假地都幫阿狗保過前四
唔好咁啦

Why Arsenal defender Carl Jenkinson's time at Birmingham City has not worked out

Arsenal player Carl Jenkinson has only played nine times during his loan spell at BCFC

Jenkinson’s league record in Blues’ colours reads: seven games, seven defeats.

橙

係咪香港都有

睇下點
大不了直接買 UK store

搞團購ok?

防守真係好唔掂喎
或者衰啲講句 能力上冇乜咩係掂

人地做成季後備都冇講過阿狗一句壞話
Fa cup 決賽又護過空門
好黎好去啦

不了太煩

咁u直接送就唔煩了

就係打西布朗好驚險咁3:2贏先入到前四
果下tackle

垃圾普狗比人炒未

me 生產力之男點會炒

好 以後唔講佢壞話了

信我，就炒

炒左既話想休息返幾個月

長抖啦

幾時先可以提早退休

你日撚日番工都係放假mode仲抖

日日返都好攰 已經年幾冇去過旅行

去啦!

呢兩日兩邊大邊髀都冤住冤住痛。咩事牙

扑得太多

射咗波

佢只係唔識渣車姐=.=

YOU'VE GOT TO SEE THIS! | Behind the scenes mini-movie from Arsene Wenger's farewell

唔喺香港邊有時間學車

6c請開司機

讀書時一早要學啦

懶 + 冇稔住買車

香港咁方便,洗乜要車,車只係中產/以上階層既象徵姐

系，不過呢度個個都中產以上

你無揸過車同住市區唔明架喇

Ching 神又撚

儱

冇揸過車
唔係住市區
我的確唔明

住大陸

ho ball

快D返黎學車掛P牌啦

老屎忽

冇車掛咩 P 牌

兩日冇扑喇

垃圾

窮撚係咁架啦

你大小姐有呀嘛

邊有咁易撞死人

禾個雪左好耐既車牌刀想搵cfu 補下鐘

搵wu cfu

已經生疏了 好怕一揸撞到狗

大陸班傻鳩痴線的

wu cfu 有牌補鐘幾＄？？

係香港渣巧京
但諗住買車了，練定差唔多

有車有樓

All winners 好想幫佢地含 🤤

你比車撞，有腫瘤
都算有車有樓

洗鬼比錢搵cfu咩

咁你咪唔好減速，踩住個油門wuuuuuuuuu

今晚希望glo放水
如果赫特士菲拎到1分，爺爺尾埸就穩了

收嗲啦生滋狗

車仔爭前四牙

人地爭緊前4

阿狗咩都冇得爭
應該係阿狗放水比哈特斯贏

香港揸車好難撞,除非ON9

爺爺尾場大發慈悲

咁頂走熱狗好定保爺爺尾埸

所以佢咪易撞

駁吾到

真心唔熟，京死
俾錢人練幾堂買個安心都好

佢有多餘錢鍾意點都得

夜晚上水練車京什麼
條路都無車

一二一二隻手呀

唔係架
上次夜晚練入左石胡虛
好撚多人係路邊忽然衝出黎，嚇到鳩縮

去天平個邊啦

去古洞啦

可能唔係人

禁下個喇叭啦

亂鳩咁行就入左去
京到信心盡毀，要搵cfu 補鐘

你米4高睇唔睇到路

請食g煲 揸部公司車同你練囉

加左bb 凳墊高

睇得路黎又唔夠腳長踩迫力油門

班撚屌成日係路邊泊車條車那衝出黎dklm

依d位無得揸咁快 慢慢碌算撚數啦

禾京唔小心撞左會搞到你冇得撈

著左10cm 增高鞋墊，岩岩好踩到油門

公司車就預左壞

好qq

屌帥好似用開target man 而家我地成班短人...
真係過嚟懷疑會帶埋m子
利申幾鐘意m子 打英超應該幾勁

肯唔肯黎踢歐霸

你同大陸佬揸車一樣

撻佢子普個朵乜事都茅

m子好用過基佬添

人起朵你起朵

打翼

拿卡接應

可以
羊__m
__拿__

應該會入埋防中
終於有個肯用中嘅領隊

前年去歐洲旅行渣過，易渣好多

等屌帥confirm左先丁

岩

棍波先車
聽到d frd話我都唔明做咩要考手波牌 依家咩車都有自動波就好燥

阿 po 個個有車有樓

@mk jai jer u

食飽飯 訓晏覺

新波衫流出

咁似T恤

大把啦

AGREE
利申:我1,2牌

1，2牌
未甩p

個領做乜鳩

要考了
巧京

加油

諗住練返熟d 就買架入門車玩下

典牙

大陸囝你唔同我地 你還有黨呀

積下口德啦撚樣

二手買部牛肺操下囉 撞爛都唔會赤
除非你撞人地部車

我通常擺杯水係車頭

有啲真係有用嫁

所以你咪一褲都係囉

撞爛咪湯鳩左佢

諗住幾皮買架2手車下搞事去玩咋

幾皮買二手 你買乜車

咩係牛肺？

你條女啲水黎

唔識車款，諗住預筆直幾皮咋
之前聽ching 神講幾皮都買到玩具車

屌你揸開波子法拉利呀

皮鬆啲都買到啦 仲要唔洗點整

早排幫隔離公司搵左部7人車
仲要0手車 皮一 假日車
以家拎左黎做工程車

買架撚屌腳車洗撚幾皮

幾皮預十年車
新車morning連牌費保險13萬only

Me = 搞事，多謝迷普

乜牙 講緊唔洗幾皮牙

Morning真係比狗坐 岩晒普狗同搞事狗

禾買左二手大霸，幾皮

買果陣再問你意見

yes ar, 後面窄到淨係可以俾狗坐

上星期去yoho 車展好似係morning
望落幾好丫

我都有睇喎

stepwgn 有電門 皮一
另外個部 皮三

你搭uber坐一次，就唔會買呢架

不過拎晒黎做工程車

大霸舒服又型，車老婆細路good

其實波子一樣有幾皮一架

大咬呢

岩牙 買左返黎整又幾多錢呢

早兩日見到部x5 48000 不過13年車

假日車，無所謂啦

我都係睇13萬果部
望落幾好呀，係車尾細d 姐

據英國媒體《獨立報》的消息，曼聯教練摩連奴對放馬迪爾去車路士持開放態度。不過前提是車路士要把威廉加入到交易中。馬迪爾在曼聯的未來變得愈發不確定，摩連奴對他也失去了耐性，摩帥認為他缺乏進步。
威廉一直是摩連奴的愛將，早在加盟曼聯之初，摩帥就想把馬迪和威廉帶到奧脫福，馬迪的交易已經實現了，但引進威廉的計劃一直沒有成功。《獨立報》稱，如果車路士願意用威廉+錢交換馬迪爾，那麼這筆交易是有可能的。
儘管馬迪爾被視為未來之星，但是如果摩連奴鐵心賣掉他，球會是不會阻攔的。《獨立報》稱，曼聯副主席伍德禾特支持摩連奴的任何決定，尤其相信他對於球隊事務以及球員的判斷。
馬迪爾本人也不滿自己在曼聯的近況，他認為自己缺乏穩定的出場機會，因此他和球隊的續約談判也陷入了僵局。種種跡象都表明，馬迪爾今夏離隊的可能性在增加。

要個老將都唔用馬斯牙
魔佬

下次留意下

原來willian都就30歲
不過同意摩狗，馬屎呀真係無咩進步咁

人地場都無得出

我地2&b場場出都無進步

Willian 其實好撚勁既
不過 30 歲
短視到

馬屎呀+錢換禾b囉

之後馬斯牙打返起又會比人鞭魔佬

Martial棄暗投明吧

過黎打進攻足球吧

抖音係乜撚野黎

@大6子

他肯黎

抖音用黎睇學生妹

very low level

電音d fd?

大陸既video平台，但唔知入面用d歌有冇買copyright

又識

FB一堆呢個PLATFORM既片

即是大陸版youtube?

No ah, 佢限左一條片15秒，可以影完即時加歌加音樂果d

OG

真是咩都識

你玩開

摩狗淨係要聽話+工兵

佢開的

山狗兩樣都唔係

佢都未必會長教，洗鬼同你理將來咩
賣馬斯亞過黎阿記啦

Arsene Wenger wants Arsenal to keep on his backroom staff as he prepares for immediate return to management

人吔要 willian

Carlo Ancelotti could take Man City assistant coach Mikel Arteta with him to the Emirates if the Italian takes over from Arsene Wenger as Arsenal boss next season. (Manchester Evening News)

新波衫柒撚到

稔起 v92 + giggs
Master and the apprentice

帶哂個教練團走啦

雙契扮FD

方便爺爺再出山救火

下季兩個一齊走 梗開心啦

但係佢內文唔係咁既意思

一個去皇馬一個去巴塞

收到風OG成日用抖音識啲00後，上次仲屌左件得13歲

Arsene Wenger to consider upstairs role... but not at Arsenal

Arsene Wenger has given the clearest indication yet that he will seriously consider stepping away from front-line football management at the end of the season to take up the sort of executive role on offer at Paris St-Germain.

As 呢度係時間上唔係因果意思

睇完篇文先知

又話繼續教波

繼續教波先係真

夠膽就黎教港超挑戰自己

主客都成件訓練衫咁

爺爺仲希望長教

Mauricio Pochettino insists there is no financial imperative for Tottenham to qualify for the Champions League in order to pay for their new stadium

早排先有新聞話熱狗個新球場係咁超支

點解佢兩個打左咁耐都夾唔到

本身唔夾既人一齊幾耐都唔會夾到

Potential new cure found for baldness

@查子

爺爺依d大人物典會肯屈就自己

U23 final 輸左比 porto

辣殺

你咪又係

sorder and it can cause considerable damage to emotional health, including loss of self-esteem and confidence

就是你地做成

睇阿仙奴

The Whelan family have agreed a deal in principle to sell their majority stake in Wigan Athletic to a Hong Kong-based consortium, pending EFL approval.

#WAFC owners, the Whelan family, have released a statement saying that they have agreed 'to transfer the entire shareholdings of Wigan Athletic Holdings Limited... to International Entertainment Corporation (IEC), subject to Hong Kong Stock Exchange approval and EFL consent.'

港資 wigan

2月開始話買，終於買到

派波衫？

上左人事部續約 有幾條女唔知等見hr 定咩
著哂suit 幾正

呢幾日係咁落雨

同我心情一樣

有冇手足介紹下邊個教車師傅好牙

wu cfu ?

今晚拎唔拎到作客第一分

買定李城
對衝
輸錢然波

基本上已經完季了

打和 都叫勇奪一分啦

修狗咁都唔使死

一分都拎唔到牙

到底屌帥個名係點嚟？

Dllm 艾歷尼

屌你老母帥

好貴

藍shit 轉左簽三間？以前NB日鳩日去宣傳咁

留意到og連黃牛都做埋

靚仔大曬

人地五月天炒燶晒 佢都仲賣到

條仆街之前仲問普狗借 bloomberg 獨立線買

吊牙我仲幫佢撳
原本條撚屌係黃牛黎，正食屎狗

Jg 有殻未

Yes 佢係死仆街

叫我買雲加殼

我發現無xhaka 佢先細細地加返個上去

Og

分身黎

靚仔冇個好人，dklm

JG 有殼啦 咁大個丁

讚自己

me窮肥矮毒柒，但心地善良

普狗高大靚仔有錢，不過 mochi

=.=

睇黎屌帥好快入廠

屌帥黎到會唔會又打3中堅陣

下星期公佈了

Agger

成日俾你班mk恰

有戰術既3中堅陣

352
唔駛再煩 laca auba 點排

場場456人

Allegri in

成日踢4231

講開 JG 下年可能要踢德乙

好撚正

我係例外，我係樣衰既衰人

快啦件垃圾

有篇文寫 why jenkinson flopped at birmingham

Jenkinson’s league record in Blues’ colours reads: seven games, seven defeats.

伯明翰都敗走

隊波廢

叫迷贊情何以堪

原來女子隊都輸鳩埋

喂屎城廢你都唔會怪沙基利喇

We win some
We lose some
堅定不移G持贊仔

沙基利出咁多場屎城係咪輸哂？

U18 U23 also lose

但係佢有份囉

cohen bramall 點樣

其實佢都真係廢廢地
又矮又柒

差唔多喇咪又係贏唔到

贊仔傷之前喺 west ham 正選踢得唔錯
之後已經上唔返
再喺 birmingham 大傷一次
其實都冇辦法

天妒英才

出得7場唔計

依家大把人想買沙基利
但係冇人想買贊仔

Bramall, 22, made eight appearances during his season-long loan from Arsenal but the full-back didn’t record a single outing under Garry Monk.

一樣柒

我廠d外借人

簽佢個陣仲係打緊非聯賽
其實唔應該借佢去英冠

我禾大傷完由top four正選變中上遊主力水準
贊仔由英超下遊正選料變英冠護級後備
我估K6 都涷過水

新a高英冠都踢唔掂🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️

K6就算唔傷都回緊塘啦

就黎世界盃了

Darren Moore wins the manager of the month award and gets relegated on the same day. That has to be a first.

屌你老母 醒唔起今日跑馬 又塞車

好彩冇上契

塞車度下馬囉

有無心水?

買追開個d

聖人護級成功

Swansea
Huddersfield Town 快d死返落去

之前仲諗住我唔算貪心 培養到勁撚過gibbs就用黎做後備
點知

無賭成個月

證明爺爺買幼幼d眼光

近年平價既都上唔到位既
白韋拉,bramall,上年定前年個龍

八段錦

以前聯賽盃出後生仔真係J到癲
不過冇乜邊個出到去係有好發展

賀定

禾刀系 忙

今晚想入100蚊玩下

軍必勝

馬狀元
早一兩年幫我汁左兩千幾位置q

過氣馬

左右拉弓似射鵰

但都上唔曬位
痢:阿諾+羅拔臣
熱:阿里
獌:連加特+拉舒福特
轟:蘇馬+艾基

感覺上其他隊啲新人上位上得快啲咁

心繫文藝學家同馬狀元

牙樂 羅拔神 鳩美斯 利果d就算鳩數啦

Zouma aki流放哂 仲有艾巴咸 路菲斯卓克

熱 49000 呢幾個超班 無得講

有料到嘛 睇我地隊果堆

轟個麥伊治蘭

阿諾多甩漏同比比鳥差唔多
但羅拔臣好野黎,夠穩陣
蘇馬唔係斷腳我覺得有機會上到一線

買牙李眼光堅好

Vela Simpson 作客sm韋根
但之後Simpson連泰超都唔要佢

阿里亞迪里同巴迪斯達sm 猁

當iwobi流？

入100蚊跟你買

大量自己隊球迷都當佢流
但我覺得接受到

唔差既
依家好期待新教練教依家班人腳
同爺爺教有咩進步

阿屌幾時confirm?

48小時內

希望爺爺隨時可以出山救廠

Firm左啦 自己上官網睇

無限嗎？

I am like you.I am an arsenal fan

Iwobi係爺爺留低嘅一份心意

繼承爺爺既意志

傳艾歷尼已到達倫敦進行體檢

咁遠嘅，不過我都係有興趣，去學都要兩三個月之後先有時間學

有預感黎緊牙叔會大爆發
身型+速度+技術+體能
仲要好似有啲腦
就算藍奶走，
如果中埸係2+b,xhaka,叔其實效果應該都可以

而加學車好似好貴，我學果時100蚊堂都覺得唔平了，而加好似250一堂左右

有工返未

未，純粹突然有興趣就想問下啲資料啫

未報諗住兩三個月後學
考街自己報左筆試先
有路試個期再搵師傅
依到都差唔多搞你成年

依家260一堂 租車1800
勁撚貴

Arsenal are interested in signing 18-year-old Ajax centre-back Matthijs de Ligt this summer. [@Kike_Marin_] #afc

妖人

Skysport 傳到屌屌咁行就覺得冇乜信心
近幾年係咁放流料引人賭錢

呢個幾好
偉拉今晚打唔打fdly

按埋樓all in 屌屌了

等David

咁希望屌帥唔好黎了

幾點打？依家番緊屋企

8?

Ok

又屌完女嚟??

番工牙屌你

呢個幾靚仔

Dllm 一收工見到線色信封

全能既連登仔 今晚阿記對李城會唔會贏

6:0 羊同拿卡一齊戴帽

羊就羊硬
睇下破唔破到最大比數

領隊比人炒，唔怕影響軍心？

Google睇唔似18歲樣
但之前巧似傳巧多隊都爭

會唔會早幾場無事
依家先黎影響

炒你老x
你老x就比人炒

而家隊隊都有中堅
出價買啦
黎牙狗打正選

咪撚臭系

可能主場party完出新仔練兵算

對面李城都放緊假

出馬伕拍栢芝就會然

七六好好多

明明我地iwobi 已經做左尼日尼亞美斯
仲話我廠青訓廢

義和b朋友隊

頂一兩季就無所謂 長遠都係想要個後生d識變通同臨場反應快d

係 我3月14考完筆試
路試就排到11月28

依件唔錯

想要返46歲既爺爺

Ajax d青訓好好j

睇球皇片
第一球係後場自己帶波上前場
傳俾翼自己沖埋入禁區射

叔真係好j

屌屌吧

新華隊長

喊左

聽你形容咁似華美倫

不了
用馬伕穩打穩紮仲好

Why not both

新年輕後防組合

不過認真如果屌屌打三中堅佢係幾好嘅
伯芝浩定用波唔錯都啱打

All好過走場狗

廿歲都冇呀

Fm 必買

丁左

阿積士

鼎不了 傳腳波都腳震震
Btw屌屌教兩閘都幾勁

丹比利要黎了

咩料

breaking

John cross話太子續3年約

今晚有無人睇

利申：唔睇

利馬

即係藍走

屌啦 又成班喺度鳩嗌啲人名
冇官方source 褲頭都唔敢鬆住

演技

袁文傑《開心速遞》倒轉電話揸 照傾無問題

樣樣都唔j得生活好苦悶嫁清
何必要限制自己
盡情j左先啦

最後兩場

大陸囝玩未

熱狗果個

梗係照睇
睇得一場得一場

下季屌屌黎就不敗奪冠了
要睇豬波就最後呢兩場喇😂

不敗奪冠你都唔得閒睇啦
假牙

Puma我屌你老母臭化閪

屌屌帶 CCC 黎
保方續約 5 年

場場都贏，totally no mood to see😂
下年R 霸決賽見

佢被老闆炒就大把時間睇啦

🖕🏻

機戰

Breaking: Arsenal have offered Jack Wilshere a new three year deal with a further 12 month option to keep him at the Emirates until 2022. [Mirror]

唔敢打機了
打到最後4話

我藍

上個星期捱太多夜
就算1:30完場我都上黎吹水吹到最少2:30先訓
13號再睇

屌 我鍾意藍多啲！！

點解連強國人踎低呢啲劣等文化都可以吹奏

仲要屈埋全個亞洲

亞洲踎

🆕 TRANSFER CENTRE 🆕

Antoine Griezmann in and Luis Suarez out at Barcelona? Reports suggest Barca could consider selling the former Liverpool striker if Griezmann moves to the Nou Camp.

More here: skysports.tv/BxPOjs

蘇7會唔會回家

黎我阿

賣我藍 就有藉口買兩條肉腸

反牛又輸

利記有咁多錢咩

去獌

牛奶又咪後備料

邀請鏟草巴打出黎講兩句

迷牛代表

442
Suarez firmino
Mane salah
打機

最後去左支那狼隊就好笑

偉拉在不在牙

講真 要用佢就搵佢打沙卡個位
Cm位做下轉守為攻 amf佢真係唔夠火候

前面入4球 後面失六球

Vvd

食埋飯先 加重開 好快

賣你老豆老母

佢肯留先算

比著你隔離係黑b 夏卡 2＆b 都想走啦
唉 睇下下個領隊會唔會爽手清走兩大廢物

慢慢

入場先

The Telegraph report Arsenal have made positive progress over talks to extend Jack Wilshere’s contract following a new, improved offer. #Arsenal’s most recent offer is understood to keep Wilshere’s basic wage at around £110k-a-week, but also still include added bonuses.

加薪加 bonus
草裙舞 + run down the contract 又贏

最慘係而加派牌沙卡完勝+遠射+防守（防守絕對好過牛奶）
牛奶贏既地方係波底+小組
如果要打返起一定要多啲走上走落，但睇佢又唔似會 有時連現位拎波都懶

又有大戰了 反沙又出現

趁宜家個領隊仲係雲加就好快d簽

遲D新領隊上任就賣你過般泥茅夫

去到禁區頂啲決定令人好燥底

食撚屎啦xhaka
第2個神丹

再加就 中游頂唔到啲人工咁高

數漏埋速度 老實講牛奶未必跑得贏沙卡...

般泥矛夫借完都唔買
人地10m都嫌貴

懶懶閒

簽左唯有希望佢唔傷 + 大爆發
110k + heavy bonus 比一個 squad player 真係貴到仆街

傻強呢啲狗西

見到佢馬體場波就火起

上撚哂頭
成日想同人開拖咁

好低賤

Manchester United to offer Anthony Martial in deal to sign Borussia Dortmund’s USA star Christian Pulisic

長傳 罰球好好多

老實講
我想藍斯續約多D

般尼茅夫都唔要 仲要高薪續佢

今日真係深深體會到上一代香港人同支那人真係同樣咁劣 不用分那麼細

真

諗到牛奶仲有一個位可以，就係2和b之前果個位
係前埸停下波做支點，應該會好過2和b
突破好少少，傳中好少少，打配合好少少
隨時係下一個mk

你地丁果個鑽石眼續佢ga

Diamond eye = recruitment head
Contract negotiation is another guy

鑽石眼係撚續約

傻強貪心到

老實講傻既先唔續
淨係英人已經值錢，仲要係有d腳法既英人中場
賣出去無20m都唔洗諗

之前好似有新聞講
藍斯因為阿迷比較鍾意牛奶多過佢而感到唔開心
所以有離隊既諗法

其實而家得Mirror 同Telegraph 講姐
可信性咁低

續左先賣都得
狼隊有興趣

Yes but john cross has some connections with arsenal
Tho he 迷雲迷奶

下年我奶打撚爆你班反奶狗塊面
利申 我睇都係一半一半

what do you think of tottenham
阿迷好難唔撐佢

咁佢地成班英人支持英人多D好正常

老野就走就唔好續啦

等睇新教練失敗
之後請爺爺返黎

係
明明貢獻大啲
跑動入球助攻高啲
兩個 fa cup 決賽入致勝球
不過(尤其英國）阿狗都係鍾意奶

大麻都踢得好過佢

咁快帶頭盔
唔變派路我實 bin 9 u

Bin 乜鳩？
我都話比多次機會者 我有講過佢實得咩

我就唔會想咁輕易放走本土最樂既球員啦

最好

愛回家都冇人睇

藍斯plz stay
走埋既話中場無入球能力了

痴線 香港阿迷唔係咁耐
由佢做死神開始已經支持佢

你盲牙
追po啦

除時世界盃都冇得踢既本土最好球員

藍斯完勝牛奶

牛幻唔續約真係可惜d

明明藍斯都係英國人

公認啦
最強 home grown

食屎陳c9

巴打 請停止迷牛

藍斯大陸人
牛奶香港人牙

鳩 up 左句 what do you think about tottenham 嘛
之後大部份時間做文員唔駛同阿狗一齊柒
明明我藍對熱入埋波

點會當威爾斯自己友

會唔會調轉左 奶廢咁多

依樣真

咩類比...錯撚晒...

迷藍請like我呢個cm

唔係親生仔

比喻上係調轉左

藍斯根本係法比狗之後最重要嘅球員

你第時分身家都分左比自己親生仔先啦

擺明雲加都偏心佢啦
話將來隊長係牛奶

咁奶係土生土長
我藍係移民
不過實力就調轉了

留牛奶藍,賣臭燒
成日學古天奴背傷

入波最多既中場
又靚仔

Ramsey 17/18 premier league goal: 7
Wilshere total premier league goal: 8(1 from Bolton)

唔同意

你當雲佩斯死架

而家呢隊波 最重要果個都係美羊

不用分那麼細 正如香港人同支那人一樣，去到人地國家都係出醜

錯唔哂
只係調轉左
英國唔承認威爾斯係親生仔一樣
大陸仔一樣 有得揀一樣揀左大陸仔先
唔會揀香港人先
所以牛奶再差英撚一樣撐
同大陸哩一樣咋嘛

Wenger無偏心，Xhaka來投時，佢借走Jack而唔係Ramsey，佢係以狀態選擇

唔洗講
相信已經冇人覺得 wilshere > ramsey

真正鐘意阿仙奴既人一定唔會想奶走
都已經唔係勁同廢既問題
同walcott情況一樣

英國呑完威爾斯又唔承認威爾斯？

無藍斯邊有兩隻fa cup

walcott dna你識條鐵咩
2:0果下抵哂啦

Jack 入唔到國家隊之後自己話要外借㗎

DNA又贏一仗

其實牛奶除左DNA之外
對阿仙奴都無咩顯著貢獻
反而藍斯幫球隊拎幾次盃
但俾人鬧得勁好多

不代表本人立場

大佬
你好地地燒埋我禾做乜撚
我禾大賽有表現有入球
Carry一季入頭四
韋舒亞有乜代表作？

我禾對我廠貢獻 >>>>> dna

英國本地人係咁
你問我我都答你唔到
好似大陸哩一樣咋嘛

都話唔係能力既問題
香港人真係好現實

Vs 疤狗講多 20 年都得

我禾又點carry入前4牙
山狗都做唔到啦

Ramsey 未成材之前咪又係廢，自轉拖波藍天射球，梗係畀人鬧

所以山狗咪垃圾囉

忠誠 感情

勁同廢都係咁受歡迎

係雲加先要太子踢咁前,期待彈彈波再現
其實佢踢咁前作用唔大
逗後好過...但係而家逗後又有沙卡

我禾對疤後備入波添
守住個主場

藍斯未斷腳前極promising

係呀不過果陣都好勤力做 dirty work
奶未成材添

又抹殺Alexis Carry既功勞

講近一兩年對佢兩個既評論
如果計球會貢獻
牛奶唔知點解可以做隊長

咁講真
禾仔代表作多好多

未斷腳前已經好靈活有靈氣
果陣左右開弓
而家斷左腳先搞到成日lag機就住就住

我知
你睇下我個 username 先

你咁講頭套狗都唔做得啦

搞清楚係佢carry定係成隊谷佢啲數據啦迷山